我屌曬你地班前線老母

我係你老母都要屌你地老母，可唔可以帶齊裝備先企前線呀！
下面有篇老母夢遊個陣打既文，話你地好多人無gear呀！！

//尋日訓左個好長嘅晏覺，我發夢夢到去元朗行街。

夢遊到元朗大約4點幾，附近已經好大批防暴警察彈出彈入，有人話大馬路放左催淚彈，我地即刻上左full gear沿住安樂路行。

行到安樂路，已經分左兩批人，全部都係對峙緊警察。 我同老公齊曬裝，毫不猶豫開左把遮企到最前，無耐又放左幾次催淚彈（當時完全無人打算衝擊，係無啦啦放）。 不停又退又進，有人打算推鐵馬行前啲，但好快比人阻止左：「你地唔好再行前啦！會影響到居民架！」兩批人企係原地爭執左一輪，突然間警察對住我地放左催淚彈！一粒、兩粒，第三粒竟然係對住記者放！！ 有兩個記者對眼紅曬，好辛苦咁衝左過黎，佢地兩個身上乜野保護裝備都無。 我地拎住把遮，繼續一路嗌口號，原地企係到，亦都無挑釁警察。

大家都好緊張，我睇住前面有人仍然係無眼罩、無頭盔，我好驚，我唔係驚自已食彈，我係驚佢地咩裝備都無會比警察亂咁扑啊。

隔離有個女仔捉住左我：「唔洗驚！」我即刻忍唔住喊左出黎：「你地要小心呀。」 警察又放催淚彈，我成塊面都好痛好那，個心都好痛。

我想再企前啲，因為我full gear應該幫佢地擋先岩架。我老公扯住我，佢話：「我地要接呀女呀，你有咩事點算呀，你有家庭架！」
我又忍唔住係咁喊，

「前面擋緊個啲個個都有家庭，有呀爸呀媽架。」

塊面同喉嚨真係好痛，救傷隊幫我一路洗臉，我一路喊到口水鼻涕飛曬出黎，最後我夠鐘醒左，個夢都完左。

我想同大家講，唔好因爲最近警黑勾結而失焦，我地目標仍然係：

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

六、要求永不落實「社會信用評分系統」

七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

仲有最重要一樣係，請你地決定真係去發夢一定要齊裝，就算你係和理非，頭盔眼罩豬嘴手套遮，一定要帶齊。我見到前線有人仲係無眼罩無頭盔架，依家警察見人就打，我地要保護好自己。

亦都請記者朋友小心啲，你地企前線幫我地影低發生既所有真相，但警察係癲架，佢地無論咩人都攻擊，希望你地可以小心啲，上住gear就最好。

夢遊完，齊齊整整，一起返屋企！//

文：一位高牆下媽媽

圖片轉自： 文宣組Tg channel

******************
高牆爸媽支援青年人之聯絡方法post

******************
＃727元朗夢遊記 （上集）
#香港人加油
＃WeAreHongKongers
＃回應七大訴求
#高牆下的爸媽
＃涼茶媽媽

推